# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Dickson  <dicksonleong8@gmail.com>, 2012.
#   <micmhk@gmail.com>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MeeCast\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-16 17:47+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-20 12:13+0000\n"
"Last-Translator: Ludmila Lisovskaya <ludmila.lisovskaya@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/meecast/language/"
"zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: omweather/src/weather-home.c:1567
msgid ""
"\n"
"H: "
msgstr ""
"\n"
"H: "

#: omweather/src/weather-help.c:80
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Hildon desktop applet\n"
"for the Nokia N800/N810/N900\n"
"to show weather forecasts.\n"
"Version %s Build: %s\n"
"Copyright(c) 2006-2011\n"
"Vlad Vasiliev, Pavel Fialko\n"
"Copyright(c) 2008\n"
"for default icon set (Glance)\n"
"and design of interface\n"
"Andrew Zhilin\n"
"Copyright(c) 2008\n"
"Andrew Olmsted\n"
"for Semi-transparency\n"
"and coloured backgrounds\n"
msgstr ""
"\n"
"桌面小程序\n"
"供Nokia N800/N810/N900使用\n"
"从forecasts获取天气信息\n"
"版本%s Build: %s\n"
"版权所有(c) 2006-2011\n"
"Vlad Vasiliev, Pavel Fialko\n"
"版权所有(c) 2008\n"
"默认图标 (Glance)\n"
"界面设计\n"
"Andrew Zhilin\n"
"版权所有(c) 2008\n"
"Andrew Olmsted\n"
"半透明度\n"
"和多彩背景\n"

#: omweather/src/weather-home.c:1383 omweather/src/weather-home.c:1439
#: omweather/src/weather-popup.c:965 omweather/src/weather-popup.c:1098
msgid ""
"\n"
"Humidity: "
msgstr ""
"\n"
"湿度: "

#: omweather/src/weather-home.c:1608
msgid ""
"\n"
"P: "
msgstr ""
"\n"
"P: "

#: omweather/src/weather-popup.c:954 omweather/src/weather-popup.c:959
#: omweather/src/weather-popup.c:1087 omweather/src/weather-popup.c:1092
msgid ""
"\n"
"Precipitation: "
msgstr ""
"\n"
"降水: "

#: omweather/src/weather-popup.c:976 omweather/src/weather-popup.c:1108
msgid ""
"\n"
"Pressure: "
msgstr ""
"\n"
"气压: "

#: omweather/src/weather-home.c:1577
msgid ""
"\n"
"V: "
msgstr ""
"\n"
"V: "

#: omweather/src/weather-home.c:1614
msgid ""
"\n"
"W: "
msgstr ""
"\n"
"W: "

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:479 meecast/qt-qml/dataitem.cpp:480
msgid "(Low)"
msgstr "(最低)"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:481 meecast/qt-qml/dataitem.cpp:482
msgid "(Moderate)"
msgstr "(中度)"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1714
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2811
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: omweather/src/weather-settings.c:4240
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1696
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2805
#: meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:154
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: omweather/src/weather-sensor.c:143
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: omweather/src/weather-sensor.c:149
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#: omweather/src/weather-settings.c:4192
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

#: meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:175
msgid "12 hours"
msgstr "12 小时"

#: omweather/src/weather-sensor.c:151 meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:140
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: omweather/src/weather-settings.c:4242 meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:161
msgid "2 hours"
msgstr "2 小时"

#: omweather/src/weather-settings.c:4194
msgid "20 seconds"
msgstr "20 秒"

#: omweather/src/weather-sensor.c:145
msgid "3 minutes"
msgstr "3 分钟"

#: omweather/src/weather-sensor.c:153 meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:147
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: omweather/src/weather-settings.c:4196
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: omweather/src/weather-settings.c:4244
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1705
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2808
#: meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:168
msgid "4 hours"
msgstr "4 小时"

#: omweather/src/weather-settings.c:4198
msgid "40 seconds"
msgstr "40 秒"

#: omweather/src/weather-sensor.c:147
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: omweather/src/weather-settings.c:4200
msgid "50 seconds"
msgstr "50 秒"

#: omweather/src/weather-settings.c:4202
msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

#: omweather/src/weather-settings.c:4246
msgid "8 hours"
msgstr "8 小时"

#: omweather/src/hash.data:4
msgid "AM Clouds / PM Sun"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:6
msgid "AM Drizzle"
msgstr "上午 微雨"

#: omweather/src/hash.data:5
msgid "AM Drizzle / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:7
msgid "AM Fog / PM Clouds"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:8
msgid "AM Fog / PM Sun"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:10
msgid "AM Light Rain"
msgstr "上午 小雨"

#: omweather/src/hash.data:9
msgid "AM Light Rain / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:12
msgid "AM Light Snow"
msgstr "上午 小雪"

#: omweather/src/hash.data:11
msgid "AM Light Snow / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:13
msgid "AM Light Wintry Mix"
msgstr "上午 小雨夹雪"

#: omweather/src/hash.data:18
msgid "AM Rain"
msgstr "上午 雨"

#: omweather/src/hash.data:16
msgid "AM Rain / Snow"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:15
msgid "AM Rain / Snow Showers"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:14
msgid "AM Rain / Snow Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:17
msgid "AM Rain / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:20
msgid "AM Showers"
msgstr "上午 阵雨"

#: omweather/src/hash.data:19
msgid "AM Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:24
msgid "AM Snow"
msgstr "上午 雪"

#: omweather/src/hash.data:23
msgid "AM Snow Showers"
msgstr "上午 阵雪"

#: omweather/src/hash.data:22
msgid "AM Snow Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:21
msgid "AM Snow Showers / Wind Late"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1286 omweather/src/weather-help.c:100
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1164
#: omweather/src/weather-simple-status.c:179
#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:373
#: meecast/qt-qml/qml/main.qml:57 meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:68
msgid "About"
msgstr "关于"

#: omweather/src/weather-download.c:417
msgid "Access denied to the given URL."
msgstr "拒绝访问到指定网址."

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:283
msgid "Action|Update"
msgstr "更新"

#: omweather/src/weather-settings.c:480
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: omweather/src/weather-settings.c:467
msgid "Add Station"
msgstr "增加地区"

#: meecast/qt-qml/qml/main.qml:50
#, fuzzy
msgid "Adjust GPS station"
msgstr "增加地区"

#: omweather/src/weather-settings.c:1158 omweather/src/weather-settings.c:1377
#: omweather/src/weather-settings.c:1381
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: omweather/src/weather-help.c:125
msgid ""
"Alexis Iglauer - for testing\n"
"Eugene Roytenberg - for testing\n"
"Jarek Szczepanski aka Imrahil - for testing\n"
"Vladimir Shakhov aka Mendoza - for testing \n"
"Marc Dillon - for spell/stylecheck text of English\n"
"Arkady Glazov aka Globster - for testing\n"
"Alexander Savchenko aka dizel - for testing\n"
"Timeless - for patches \n"
"Eric Link - for feature request and donation\n"
msgstr ""
"Alexis Iglauer - for testing\n"
"Eugene Roytenberg - for testing\n"
"Jarek Szczepanski aka Imrahil - for testing\n"
"Vladimir Shakhov aka Mendoza - for testing \n"
"Marc Dillon - for spell/stylecheck text of English\n"
"Arkady Glazov aka Globster - for testing\n"
"Alexander Savchenko aka dizel - for testing\n"
"Timeless - for patches \n"
"Eric Link - for feature request and donation\n"

#: omweather/src/weather-download.c:397
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "发生未知的错误."

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:413
msgid "Animation"
msgstr "开启动画效果"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:566
msgid "Appearance"
msgstr "界面"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:94
msgid ""
"Application manager will now start\n"
"for installing package 'MeeCast applet'.\n"
"You should uninstall AccuWeather \n"
"before installing this package"
msgstr ""
"应用程序管理器即将\n"
"安装“MeeCast applet”\n"
"安装前请确认”AccuWeather“ \n"
"这个程序已经卸载"

#: omweather/src/weather-settings.c:823
msgid "Are you sure to want delete this station ?"
msgstr "您确定要删除这个地区?"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:848
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定?"

#: omweather/src/weather-help.c:103
msgid ""
"Author and maintenance: Vlad Vasiliev, <vlad@gas.by>\n"
"Maintenance: Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>\n"
"Documentation: Marko Vertainen\n"
"Design UI and default iconset: Andrew Zhilin\n"
"Design UI for Fremantle: Krebber Jan Niemelä Ulla\n"
msgstr ""
"Author and maintenance: Vlad Vasiliev, <vlad@gas.by>\n"
"Maintenance: Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>\n"
"Documentation: Marko Vertainen\n"
"Design UI and default iconset: Andrew Zhilin\n"
"Design UI for Fremantle: Krebber Jan Niemelä Ulla\n"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:415
msgid "Author and maintenance: Vlad Vasilyeu, <vlad@gas.by>\n"
msgstr "作者/维护:Vlad Vasilyeu, <vlad@gas.by>\n"

#: omweather/src/weather-help.c:111
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: omweather/src/weather-settings.c:4156
msgid "Automatically update data when connecting to the Internet"
msgstr "更新数据时自动连接到互联网"

#: omweather/src/hash.data:330
msgid "Back"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3378 omweather/src/weather-settings.c:3382
msgid "Background color:"
msgstr "背景颜色:"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1426
msgid "Beauf."
msgstr "Beauf."

#: omweather/src/weather-settings.c:4021
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2707
msgid "Beaufort scale"
msgstr "蒲福风力等级"

#: omweather/src/hash.data:25
msgid "Blowing Snow"
msgstr "飞雪"

#: omweather/src/hash.data:332
msgid "Broken Clouds"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:333
msgid "Broken clouds"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1536 omweather/src/weather-home.c:1562
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1042
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1052
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1281
msgid "C"
msgstr "C"

#: omweather/src/weather-popup.c:1265 omweather/src/weather-popup.c:1275
#: omweather/src/weather-popup.c:1446 omweather/src/weather-popup.c:1454
msgid "C\n"
msgstr "C\n"

#: omweather/src/hash.data:26
msgid "CALM"
msgstr "平静"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:108
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: omweather/src/weather-config.c:383
#, c-format
msgid "Cannot get path to the HOME directory. Quitting.\n"
msgstr "无法获取主目录路径。退出。\n"

#: omweather/src/weather-settings.c:3864
msgid "Celcius"
msgstr "摄氏"

#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:114
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:677
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:710
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:807
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2341
msgid "City"
msgstr "城市"

#: omweather/src/weather-settings.c:533
msgid "City:"
msgstr "城市: "

#: omweather/src/hash.data:29
msgid "Clear"
msgstr "晴朗"

#: omweather/src/hash.data:27
msgid "Clear / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:28
msgid "Clear Sky"
msgstr "晴天"

#: omweather/src/hash.data:30
msgid "Clear, Drifting Snow"
msgstr "晴朗, 飘雪"

#: omweather/src/hash.data:31
msgid "Clear, Fog"
msgstr "晴，雾"

#: omweather/src/hash.data:32
msgid "Clear, Fog, Drizzle"
msgstr "晴天，雾，细雨"

#: omweather/src/hash.data:33
msgid "Clear, Haze"
msgstr "晴，阴霾"

#: omweather/src/hash.data:34
msgid "Clear, Smoke"
msgstr "晴朗, 烟雾"

#: omweather/src/weather-settings.c:485
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: omweather/src/hash.data:35
msgid "Clouds Early / Clearing Late"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:47
msgid "Cloudy"
msgstr "多云"

#: omweather/src/hash.data:36
msgid "Cloudy / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:37
msgid "Cloudy Few Snow"
msgstr "多云有雪"

#: omweather/src/hash.data:38
msgid "Cloudy Light Rain"
msgstr "多云小雨"

#: omweather/src/hash.data:39
msgid "Cloudy T-Storm"
msgstr "多云雷雨"

#: omweather/src/hash.data:40
msgid "Cloudy and Windy"
msgstr "多云多风"

#: omweather/src/hash.data:41
msgid "Cloudy and light rain"
msgstr "多云时小雨"

#: omweather/src/hash.data:42
msgid "Cloudy and light snow"
msgstr "多云时小雪"

#: omweather/src/hash.data:43
msgid "Cloudy and light wet snow"
msgstr "多云时小湿雪"

#: omweather/src/hash.data:44
msgid "Cloudy and showers"
msgstr "多云时阵雨"

#: omweather/src/hash.data:45
msgid "Cloudy and snow showers"
msgstr "多云时阵雪"

#: omweather/src/hash.data:46
#, fuzzy
msgid "Cloudy and wet snow showers"
msgstr "多云时阵雪"

#: omweather/src/hash.data:350
#, fuzzy
msgid "Cloudy with occasional rain."
msgstr "多云时小雨"

#: omweather/src/hash.data:48
msgid "Cloudy, Drifting Snow"
msgstr "多云, 飘雪"

#: omweather/src/hash.data:49
msgid "Cloudy, Few Snow"
msgstr "多云, 短暂有雪"

#: omweather/src/hash.data:50
msgid "Cloudy, Heavy Rain"
msgstr "多云，大雨"

#: omweather/src/hash.data:51
msgid "Cloudy, Heavy Rain, T-Storm"
msgstr "多云，大雨，雷雨"

#: omweather/src/hash.data:52
msgid "Cloudy, Heavy Snow"
msgstr "多云，大雪"

#: omweather/src/hash.data:53
msgid "Cloudy, Light Rain"
msgstr "多云, 小雨"

#: omweather/src/hash.data:54
msgid "Cloudy, Light Rain, T-Storm"
msgstr "多云, 小雨, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:55
msgid "Cloudy, Rain"
msgstr "多云，雨"

#: omweather/src/hash.data:56
msgid "Cloudy, Rain, T-Storm"
msgstr "多云，雨，雷雨"

#: omweather/src/hash.data:57
msgid "Cloudy, Smoke"
msgstr "多云, 烟雾"

#: omweather/src/hash.data:59
msgid "Cloudy, Snow"
msgstr "多云, 有雪"

#: omweather/src/hash.data:58
msgid "Cloudy, thunderstorms with rain"
msgstr "小雨有雷声"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:413
msgid "Copyright(c) 2006-2011 by Vlad Vasilyeu and Pavel Fialko, "
msgstr "版权所有(c) 2006-2011 by Vlad Vasilyeu and Pavel Fialko, "

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:414
msgid "Copyright(c) 2010-2011 by Tanya Makova\n"
msgstr "版权所有(c) 2010-2011 by Tanya Makova\n"

#: omweather/src/weather-download.c:226
msgid ""
"Could not connecting to Internet.\n"
"Connection timeout is expired."
msgstr ""
"无法连接到互联网.\n"
"连接超时."

#: omweather/src/weather-config.c:401
#, c-format
msgid "Could not create weather cache directory.\n"
msgstr "无法创建天气缓存目录.\n"

#: omweather/src/weather-download.c:409
msgid "Couldn't resolve host."
msgstr "无法解析主机."

#: omweather/src/weather-download.c:405
msgid "Couldn't resolve proxy."
msgstr "无法解析代理."

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:764
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2313
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: omweather/src/weather-settings.c:510
msgid "Country:"
msgstr "国家: "

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2896
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:183
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:584
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:188
msgid "Day"
msgstr "白天"

#: omweather/src/weather-popup.c:1182
msgid "Day length"
msgstr "日长"

#: omweather/src/hash.data:60 meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:298
msgid "Day length:"
msgstr "日长:"

#: omweather/src/weather-popup.c:913
msgid "Day:"
msgstr "日间:"

#: meecast/qt-qml/qml/StationsPage.qml:75
msgid "Delete location?"
msgstr "删除地点"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:417
msgid ""
"Design UI and default iconset: Copyright 2006-2011 Andrew Zhilin, <andrew."
"zhilin@ovi.com>\n"
msgstr ""
"UI设计与默认图标: 版权所有 2006-2011 Andrew Zhilin, <andrew.zhilin@ovi.com>\n"

#: omweather/src/weather-popup.c:462 omweather/src/weather-popup.c:602
msgid "Detailed"
msgstr "详细"

#: omweather/src/weather-settings.c:1128 omweather/src/weather-settings.c:1321
#: omweather/src/weather-settings.c:1325
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1315
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: omweather/src/weather-settings.c:3894
msgid "Distance units:"
msgstr "距离单位:"

#: omweather/src/weather-settings.c:595
msgid ""
"Does not to add station, because no one\n"
"of 'omweather-*-stations-db' packages was installed."
msgstr ""
"无法添加地区,因为没有\n"
"已安装的 'omweather-*-station-db' 包."

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1171
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1220
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1226
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: omweather/src/weather-settings.c:4164
msgid "Download and show detailed weather"
msgstr "下载并显示详细的天气"

#: omweather/src/weather-download.c:429
msgid "Download timed out."
msgstr "下载超时."

#: omweather/src/hash.data:61
msgid "Drifting Snow"
msgstr "飘雪"

#: omweather/src/hash.data:66
msgid "Drizzle"
msgstr "毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:62
msgid "Drizzle / Fog"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:63
msgid "Drizzle / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:64
msgid "Drizzle Early"
msgstr "早时细雨"

#: omweather/src/hash.data:65
msgid "Drizzle Late"
msgstr "晚间毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:67
msgid "E"
msgstr "东"

#: omweather/src/hash.data:68
msgid "ENE"
msgstr "东北偏东"

#: omweather/src/hash.data:69
msgid "ENE_short"
msgstr "ENE_short"

#: omweather/src/hash.data:70
msgid "ESE"
msgstr "东南偏东"

#: omweather/src/hash.data:71
msgid "ESE_short"
msgstr "ESE_short"

#: omweather/src/hash.data:72
msgid "E_short"
msgstr "E_short"

#: omweather/src/weather-help.c:114
msgid ""
"Ed Bartosh - for more feature requests, support and criticism\n"
"Daniel Wilms - for feature requests and testing\n"
"Eugen Kaluta aka tren - for feature requests and support\n"
"Maxim Kalinkevish aka spark for testing\n"
"Yuri Komyakov - for Nokia 770 device \n"
"Greg Thompson for support stations.txt file\n"
"Frank Persian - for idea of new layout\n"
"Brian Knight - for idea of iconset, criticism and donation ;-)\n"
"Andrew aka Tabster - for testing and ideas\n"
"Brad Jones aka kazrak - for testing\n"
msgstr ""
"Ed Bartosh - for more feature requests, support and criticism\n"
"Daniel Wilms - for feature requests and testing\n"
"Eugen Kaluta aka tren - for feature requests and support\n"
"Maxim Kalinkevish aka spark for testing\n"
"Yuri Komyakov - for Nokia 770 device \n"
"Greg Thompson for support stations.txt file\n"
"Frank Persian - for idea of new layout\n"
"Brian Knight - for idea of iconset, criticism and donation ;-)\n"
"Andrew aka Tabster - for testing and ideas\n"
"Brad Jones aka kazrak - for testing\n"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:330
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:421
msgid "Edit custom layout"
msgstr "编辑自定义布局"

#: omweather/src/weather-settings.c:2865
msgid "Enable GPS"
msgstr "启用GPS"

#: meecast/qt-qml/qml/SearchField.qml:50
msgid "Enter search"
msgstr "输入搜索"

#: omweather/src/weather-home.c:841
#, c-format
msgid "Error in xml file\n"
msgstr "错误在XML文件\n"

#: omweather/src/weather-home.c:914
msgid "Error initializing the OMWeather applet"
msgstr "初始化OMWeather小程序错误"

#: omweather/src/hash.data:73
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1892
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2771
msgid "Extended Settings"
msgstr "扩展设置"

#: omweather/src/hash.data:74
msgid "Extreme"
msgstr "究极"

#: omweather/src/weather-home.c:1537 omweather/src/weather-home.c:1563
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1043
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1053
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1289
msgid "F"
msgstr "F"

#: omweather/src/weather-popup.c:1266 omweather/src/weather-popup.c:1276
#: omweather/src/weather-popup.c:1447 omweather/src/weather-popup.c:1455
msgid "F\n"
msgstr "F\n"

#: omweather/src/weather-home.c:1558
msgid "FL: "
msgstr "FL: "

#: omweather/src/weather-settings.c:3876 meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:122
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏"

#: omweather/src/weather-download.c:413
msgid "Failed to connect to host or proxy."
msgstr "无法连接到主机或代理."

#: omweather/src/weather-config.c:360
#, c-format
msgid "Failed to initialize GConf. Quitting.\n"
msgstr "GConf的初始化失败. 退出.\n"

#: omweather/src/weather-config.c:948
#, c-format
msgid "Failed to initialize GConf. Settings were not saved.\n"
msgstr "GConf的初始化失败. 设置不保存.\n"

#: omweather/src/hash.data:75
msgid "Fair"
msgstr "晴"

#: omweather/src/hash.data:328
msgid "Feels like"
msgstr "体感温度"

#: omweather/src/weather-popup.c:1269 omweather/src/weather-popup.c:1449
msgid "Feels like:"
msgstr "室内温度:"

#: omweather/src/hash.data:335
#, fuzzy
msgid "Few Clouds"
msgstr "多云"

#: omweather/src/hash.data:77
msgid "Few Showers"
msgstr "短暂阵雨"

#: omweather/src/hash.data:76
msgid "Few Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:80
msgid "Few Snow"
msgstr "短暂有雪"

#: omweather/src/hash.data:79
msgid "Few Snow Showers"
msgstr "短暂阵雪"

#: omweather/src/hash.data:78
msgid "Few Snow Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:334
msgid "Few clouds"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/StationsPage.qml:92
msgid "Find location via GPS"
msgstr "通过GPS定位"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:428
msgid ""
"Finnish - Marko Vertainen; German - Claudius Henrichs; Spanish - Alejandro "
"Lopez; Dutch - Tom Leenders; Slovak - Roman Moravčík\n"
msgstr ""
"Finnish - Marko Vertainen; German - Claudius Henrichs; Spanish - Alejandro "
"Lopez; Dutch - Tom Leenders; Slovak - Roman Moravčík\n"

#: omweather/src/hash.data:81
msgid "First Quarter"
msgstr "第一季"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:154
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:212
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:262
msgid "Flike"
msgstr "体感温度"

#: omweather/src/hash.data:85
msgid "Fog"
msgstr "雾"

#: omweather/src/hash.data:82
msgid "Fog Early / Clouds Late"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:83
msgid "Fog Late"
msgstr "晚间有雾"

#: omweather/src/hash.data:84
msgid "Fog early / Clearing late"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:86
msgid "Foggy"
msgstr "多雾"

#: omweather/src/weather-settings.c:3257
msgid "Font color:"
msgstr "字体颜色:"

#: omweather/src/weather-settings.c:3227 omweather/src/weather-settings.c:3231
msgid "Font:"
msgstr "字体:"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:292
msgid ""
"For disabling MeeCast widget,\n"
"you should uninstall package\n"
"'Activating MeeCast Applet'\n"
"using Application manager"
msgstr ""
"如果要禁用MeeCast widget,\n"
"你可能得先卸载\n"
"'Activating MeeCast Applet'\n"
"在程序管理面"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:97
msgid "Forecast"
msgstr "预报"

#: omweather/src/weather-popup.c:1433
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1028
msgid "Forecast at: "
msgstr "预报: "

#: omweather/src/weather-home.c:1355
msgid "Forecast: \n"
msgstr "预测: \n"

#: omweather/src/hash.data:87
msgid "Freezing Drizzle"
msgstr "冻毛毛雨"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:227
#, fuzzy
msgid ""
"French -  Nicolas Granziano, \n"
" \tPhilippe, Benot Knecht \n"
" Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, \n"
" \tEd Bartosh\n"
" Finnish - Marko Vertainen\n"
" German -  Claudius Henrichs\n"
" Italian - Lorenzo Facca,\n"
" \tPavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
" \tSalvatore Fiorenzo, Ilir Gjika,\n"
" \tLuca Onnis\n"
" Spanish - Alejandro Lopez, Agustí Clara\n"
" Polish - Tomasz Dominikowski\n"
" Slovak - Roman Moravčík\n"
" Dutch - Tom Leenders, Michiel Pater\n"
" Bulgarian - Zlatko Enikov\n"
" Albanian - Ilir Gjika\n"
" Chinese - Wong Man Kong, Michael\n"
" Portuguese - Jose Narciso,\n"
" Turkish - Burak Kaan Kose,\n"
" Catalan - Agustí Clara,\n"
" Arabic - Tarad Alfandi,\n"
" Serbian - Aleksandar Zaric,\n"
" Norwegian - Peer-Atle Motland,\n"
" Hungarian - Salmi,\n"
" Chinese(Taiwan) - osk2, \n"
" Vietnamese - Hieu Nguyen\n"
" \tAnh Dương and truongnx, \n"
" Swedish - Angela Nennebrandt,\n"
" \tNiklas Åkerström, \n"
" \tTomislav Veleckovik"
msgstr ""
"中文 - mdbxh, Wong Man Kong, Michael\n"
"French -  Nicolas Granziano, \n"
" \tPhilippe, Benot Knecht \n"
" Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, \n"
" \tEd Bartosh\n"
" Finnish - Marko Vertainen\n"
" German -  Claudius Henrichs\n"
" Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
" \tSalvatore Fiorenzo, Ilir Gjika,\n"
" \tLuca Onnis\n"
" Spanish - Alejandro Lopez\n"
" Polish - Tomasz Dominikowski\n"
" Slovak - Roman Moravčík\n"
" Dutch - Tom Leenders, Michiel Pater\n"
" Bulgarian - Zlatko Enikov\n"
" Albanian - Ilir Gjika\n"
" Portuguese - Jose Narciso,\n"
" Turkish - Burak Kaan Kose,\n"
" Catalan - Agustí Clara,\n"
" Arabic - Tarad Alfandi,\n"
" Norwegian - Peer-Atle Motland,\n"
" Vietnamese - Hieu Nguyen\n"
" \tAnh Dương and truongnx, \n"
" Swedish - Angela Nennebrandt,\n"
" \tNiklas Åkerström, \n"
" \tTomislav Veleckovik"

#: omweather/src/weather-help.c:141
msgid ""
"French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht\n"
"Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh\n"
"Finnish - Marko Vertainen\n"
"German - Claudius Henrichs\n"
"Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
"\tSalvatore Fiorenzo, Luca Onnis\n"
"Spanish - Alejandro Lopez\n"
"Polish - Tomasz Dominikowski\n"
"Slovak - Roman Moravčík"
msgstr ""
"French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht\n"
"Russian - Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh\n"
"Finnish - Marko Vertainen\n"
"German - Claudius Henrichs\n"
"Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti,\n"
"\tSalvatore Fiorenzo, Luca Onnis\n"
"Spanish - Alejandro Lopez\n"
"Polish - Tomasz Dominikowski\n"
"Slovak - Roman Moravčík"

#: omweather/src/hash.data:88
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: omweather/src/weather-home.c:1296
msgid "Full forecast"
msgstr "全部预测"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:369
msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

#: omweather/src/weather-home.c:1641
msgid "G: "
msgstr "G: "

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2249
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1752
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1758
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2824
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2818
msgid "GSM+WLAN"
msgstr "GSM+WLAN"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2395
msgid "GUI|Clear"
msgstr "清除"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:418
msgid ""
"Grzanka's Iconset: Copyright 2005 by Wojciech Grzanka, <wojciech@grzanka.pl>"
msgstr ""
"Grzanka's Iconset: Copyright 2005 by Wojciech Grzanka, <wojciech@grzanka.pl>"

#: omweather/src/weather-popup.c:1354 omweather/src/weather-popup.c:1493
msgid "Gust:"
msgstr "阵风: "

#: omweather/src/weather-download.c:421
msgid "HTTP error."
msgstr "HTTP错误."

#: omweather/src/hash.data:89
msgid "Haze"
msgstr "薄雾"

#: omweather/src/hash.data:92
msgid "Heavy Rain"
msgstr "大雨"

#: omweather/src/hash.data:90
msgid "Heavy Rain / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:91
msgid "Heavy Rain Shower"
msgstr "大阵雨"

#: omweather/src/hash.data:93
msgid "Heavy Snow"
msgstr "大雪"

#: omweather/src/hash.data:94
#, fuzzy
msgid "Heavy Snow / Wind"
msgstr "大雪"

#: omweather/src/hash.data:351
#, fuzzy
msgid "Heavy intensity rain"
msgstr "大雨"

#: omweather/src/hash.data:95
msgid "High"
msgstr "高"

#: omweather/src/hash.data:329
#, fuzzy
msgid "Hourly"
msgstr "小时"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:280
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:136
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:194
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:244
msgid "Humidity"
msgstr "湿度: "

#: omweather/src/weather-popup.c:1281 omweather/src/weather-popup.c:1457
#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:722
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:183
msgid "Humidity:"
msgstr "湿度: "

#: omweather/src/weather-settings.c:3326
msgid "Icon set:"
msgstr "设置图标:"

#: omweather/src/weather-settings.c:3558 omweather/src/weather-settings.c:3563
msgid "Icon size:"
msgstr "图标大小:"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:44 meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:42
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: omweather/src/hash.data:96 meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:391
msgid "Iconset"
msgstr "图标设置"

#: omweather/src/hash.data:97 meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:264
msgid "Iconsets"
msgstr "图标集"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:64
#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:136
#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:163
#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:226
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: omweather/src/hash.data:99
msgid "Isolated T-Storms"
msgstr "局部雷雨"

#: omweather/src/hash.data:98
msgid "Isolated T-Storms / Wind"
msgstr ""

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:429
msgid ""
"Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti, Salvatore Fiorenzo, Luca Onnis; "
"Polish - Tomasz Dominikowski; Bulgarian - Zlatko Enikov"
msgstr ""
"Italian - Pavel Fialko, Alessandro Pasotti, Salvatore Fiorenzo, Luca Onnis; "
"Polish - Tomasz Dominikowski; Bulgarian - Zlatko Enikov"

#: omweather/src/weather-settings.c:3915
msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

#: omweather/src/hash.data:331
msgid "Language"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:100
msgid "Last Quarter"
msgstr "上季度"

#: omweather/src/weather-popup.c:264
msgid "Last update at server: "
msgstr "服务器最后更新: "

#: omweather/src/weather-popup.c:278 omweather/src/weather-popup.c:282
msgid "Last update from server: "
msgstr "最后从服务器更新: "

#: omweather/src/hash.data:101 meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:301
msgid "Last update:"
msgstr "最后更新: "

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:271
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:273
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:280
#, c-format
msgid "Last update: "
msgstr "最后更新: "

#: omweather/src/hash.data:102
msgid "Lawn and Garden Weather"
msgstr "草坪和花园的天气"

#: omweather/src/weather-settings.c:2924 omweather/src/weather-settings.c:2931
msgid "Layout:"
msgstr "设计: "

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:186
msgid "Lead designer"
msgstr "首席设计师"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:298
msgid "License"
msgstr "许可"

#: omweather/src/hash.data:103
msgid "Light Drizzle"
msgstr "微雨"

#: omweather/src/hash.data:104
msgid "Light Freezing Rain"
msgstr "小冻雨"

#: omweather/src/hash.data:115 omweather/src/hash.data:337
msgid "Light Rain"
msgstr "小雨"

#: omweather/src/hash.data:105
msgid "Light Rain / Fog"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:107
msgid "Light Rain / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:106
msgid "Light Rain / Wind Late"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:108
msgid "Light Rain Early"
msgstr "早有小雨"

#: omweather/src/hash.data:109
msgid "Light Rain Late"
msgstr "晚有小雨"

#: omweather/src/hash.data:110
msgid "Light Rain Shower"
msgstr "小阵雨"

#: omweather/src/hash.data:111
msgid "Light Rain and Freezing Rain"
msgstr "小雨转冻雨"

#: omweather/src/hash.data:112
msgid "Light Rain and Shower"
msgstr "小雨转阵雨"

#: omweather/src/hash.data:113
msgid "Light Rain and Windy"
msgstr "小雨带风"

#: omweather/src/hash.data:114
msgid "Light Rain with Thunder"
msgstr "小雨有雷声"

#: omweather/src/hash.data:121
msgid "Light Snow"
msgstr "小雪"

#: omweather/src/hash.data:116
msgid "Light Snow / Fog"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:117
msgid "Light Snow / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:118
msgid "Light Snow Early"
msgstr "早间小雪"

#: omweather/src/hash.data:119
msgid "Light Snow Late"
msgstr "晚间小雪"

#: omweather/src/hash.data:120
msgid "Light Snow Shower"
msgstr "小阵雪"

#: omweather/src/hash.data:352
#, fuzzy
msgid "Light intensity shower rain"
msgstr "大雨"

#: omweather/src/hash.data:336
#, fuzzy
msgid "Light rain"
msgstr "小雨"

#: omweather/src/hash.data:338
#, fuzzy
msgid "Light snow"
msgstr "小雪"

#: omweather/src/weather-settings.c:463
msgid "Loading station list"
msgstr "载入地区列表"

#: omweather/src/hash.data:122
msgid "Local Pollen Reports"
msgstr "当地花粉报告"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:170
msgid "Localization platform"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3454
msgid "Long"
msgstr "长"

#: omweather/src/hash.data:123 meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:487
msgid "Looks like there's no info for this location."
msgstr "看起来好像还没有这个地区的天气信息啊"

#: omweather/src/hash.data:124
msgid "Low"
msgstr "最低"

#: omweather/src/hash.data:349
#, fuzzy
msgid "Mainly cloudy with occasional rain."
msgstr "局部多云有小雨"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:416
msgid ""
"Maintenance: Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>, Tanya Makova, <tanyshk@gmail."
"com>\n"
msgstr ""
"Maintenance: Pavel Fialko, <pavelnf@gmail.com>, Tanya Makova, <tanyshk@gmail."
"com>\n"

#: omweather/src/hash.data:125 meecast/qt-qml/qml/StationsPage.qml:158
msgid "Manage locations"
msgstr "管理地点"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2240
msgid "Manual"
msgstr "手选"

#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:270
msgid "Measurement units"
msgstr "计量单位"

#: meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:292
msgid "MeeCast"
msgstr "MeeCast"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:77
#, fuzzy
msgid ""
"MeeCast - multiplatform highly customizable open source weather forecast "
"client based on OMWeather code. Copyright (C) 2006-2013"
msgstr ""
"MeeCast - 一个多平台高定制性的开源天气预报软件。基于OMWeather的源码. "
"Copyright (C) 2006-2011"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:23
msgid "MeeCast for Harmattan"
msgstr "MeeCast  Harmattan版"

#: omweather/src/weather-settings.c:3901
msgid "Meters"
msgstr "米"

#: omweather/src/weather-settings.c:3930
msgid "Miles"
msgstr "英里"

#: omweather/src/hash.data:126
msgid "Mist"
msgstr "薄雾"

#: omweather/src/hash.data:340
#, fuzzy
msgid "Moderate Rain"
msgstr "(中度)"

#: omweather/src/hash.data:339
#, fuzzy
msgid "Moderate rain"
msgstr "(中度)"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:434
msgid "Modification"
msgstr "修改"

#: omweather/src/hash.data:127
msgid "Mostly Clear"
msgstr "大部晴朗"

#: omweather/src/hash.data:137
msgid "Mostly Cloudy"
msgstr "大部多云"

#: omweather/src/hash.data:129
msgid "Mostly Cloudy / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:130
msgid "Mostly Cloudy Few Snow"
msgstr "大部多云短暂有雪"

#: omweather/src/hash.data:131
msgid "Mostly Cloudy Light Rain"
msgstr "大部多云有小雨"

#: omweather/src/hash.data:132
msgid "Mostly Cloudy Rain"
msgstr "大部多云有雨"

#: omweather/src/hash.data:133
msgid "Mostly Cloudy Snow"
msgstr "大部多云有雪"

#: omweather/src/hash.data:134
msgid "Mostly Cloudy T-Storm"
msgstr "大部多云雷雨"

#: omweather/src/hash.data:128 omweather/src/hash.data:135
#: omweather/src/hash.data:136
msgid "Mostly Cloudy and Windy"
msgstr "大部多云有风"

#: omweather/src/hash.data:138
msgid "Mostly Cloudy, Drifting Snow"
msgstr "大部多云, 飘雪"

#: omweather/src/hash.data:139
msgid "Mostly Cloudy, Few Snow"
msgstr "大部多云, 短暂有雪"

#: omweather/src/hash.data:140
msgid "Mostly Cloudy, Fog"
msgstr "大部多云, 有雾"

#: omweather/src/hash.data:141
msgid "Mostly Cloudy, Fog, Drizzle"
msgstr "大部多云, 有雾, 毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:142
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Rain"
msgstr "大部多云, 暴雨"

#: omweather/src/hash.data:143
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Rain, T-Storm"
msgstr "大部多云，暴雨，雷雨"

#: omweather/src/hash.data:144
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Snow"
msgstr "大部多云, 大雪"

#: omweather/src/hash.data:145
msgid "Mostly Cloudy, Heavy Snow, Freezing Rain"
msgstr "大部多云, 大雪, 冻雨"

#: omweather/src/hash.data:146
msgid "Mostly Cloudy, Light Rain"
msgstr "大部多云, 小雨"

#: omweather/src/hash.data:147
msgid "Mostly Cloudy, Light Rain, Drizzle"
msgstr "晴时多云, 小雨, 毛毛雨"

#: omweather/src/hash.data:148
msgid "Mostly Cloudy, Light Rain, T-Storm"
msgstr "晴时多云, 小雨, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:149
msgid "Mostly Cloudy, Rain"
msgstr "晴时多云, 有雨"

#: omweather/src/hash.data:150
msgid "Mostly Cloudy, Rain, T-Storm"
msgstr "晴时多云, 有雨, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:151
msgid "Mostly Cloudy, Smoke"
msgstr "晴时多云, 烟雾"

#: omweather/src/hash.data:152
msgid "Mostly Cloudy, Snow"
msgstr "晴时多云, 有雪"

#: omweather/src/hash.data:153
msgid "Mostly Cloudy, T-Storm"
msgstr "晴时多云, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:154
msgid "Mostly Sunny"
msgstr "晴时多云"

#: omweather/src/hash.data:155
msgid "Mostly clear"
msgstr "大部晴朗"

#: omweather/src/hash.data:156
msgid "N"
msgstr "北"

#: omweather/src/weather-home.c:658 omweather/src/weather-home.c:664
#: omweather/src/weather-home.c:665 omweather/src/weather-home.c:671
#: omweather/src/weather-home.c:677 omweather/src/weather-home.c:2643
#: omweather/src/weather-home.c:2727 omweather/src/weather-home.c:2735
#: omweather/src/weather-home.c:2818 omweather/src/weather-home.c:2822
#: omweather/src/weather-home.c:2835 omweather/src/weather-home.c:2839
#: omweather/src/hash.data:157
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: omweather/src/hash.data:158
msgid "NE"
msgstr "东北"

#: omweather/src/hash.data:159
msgid "NE_short"
msgstr "NE_short"

#: omweather/src/hash.data:160
msgid "NNE"
msgstr "东北偏北"

#: omweather/src/hash.data:161
msgid "NNE_short"
msgstr "NNE_short"

#: omweather/src/hash.data:162
msgid "NNW"
msgstr "西北偏北"

#: omweather/src/hash.data:163
msgid "NNW_short"
msgstr "NNW_short"

#: omweather/src/hash.data:164
msgid "NO STATION"
msgstr "没有地区"

#: omweather/src/hash.data:165
msgid "NW"
msgstr "西北"

#: omweather/src/hash.data:166
msgid "NW_short"
msgstr "NW_short"

#: omweather/src/hash.data:167
msgid "N_short"
msgstr "N_short"

#: omweather/src/weather-settings.c:545
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: omweather/src/weather-settings.c:920 omweather/src/weather-settings.c:4190
#: omweather/src/weather-config.c:324 omweather/src/weather-sensor.c:141
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2802
#: meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:133
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: omweather/src/hash.data:168
msgid "New"
msgstr "新建"

#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:38
msgid "New location"
msgstr "新地区"

#: omweather/src/weather-settings.c:4275
msgid "Next update:"
msgstr "下次更新:"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:588
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:230
msgid "Night"
msgstr "夜间"

#: omweather/src/weather-popup.c:1046
msgid "Night:"
msgstr "夜间:"

#: omweather/src/weather-settings.c:825 meecast/qt-qml/qml/StationsPage.qml:78
msgid "No"
msgstr "没有"

#: omweather/src/weather-popup.c:669
msgid "No current weather data."
msgstr "没有当前天气数据."

#: omweather/src/hash.data:169 meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:313
msgid "No locations are set up yet."
msgstr "还没设置一个地点啊。"

#: omweather/src/weather-popup.c:657
msgid "No weather data for this day."
msgstr "没有这天的天气数据."

#: omweather/src/weather-popup.c:681 omweather/src/weather-simple-popup.c:608
msgid "No weather data for this station."
msgstr "此地区没有天气数据."

#: omweather/src/weather-home.c:2734 omweather/src/weather-home.c:2746
#: omweather/src/weather-popup.c:459 omweather/src/weather-popup.c:570
#: omweather/src/weather-popup.c:576
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2886
#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:592
#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:847
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:191 meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:130
#: meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:541
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2880
msgid "Now + 2 days vert."
msgstr "现在+ 2 天 vert."

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2889
msgid "Now + 3 days hor."
msgstr "现在 + 3 天 hor."

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2883
msgid "Now + 3 days vert."
msgstr "现在 + 3 天 vert."

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2877
msgid "Now + 7 days vert."
msgstr "现在 + 7 天 vert."

#: omweather/src/weather-home.c:1531
#, c-format
msgid "Now: "
msgstr "现在: "

#: omweather/src/weather-help.c:67 omweather/src/weather-simple-popup.c:1223
#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:115
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: omweather/src/weather-popup.c:532
msgid "OMWeather Forecast"
msgstr "OMWeather预报"

#: omweather/src/weather-settings.c:1220
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2998
msgid "OMWeather Settings"
msgstr "OMWeather 设置"

#: omweather/src/weather-home.c:1268 omweather/src/weather-home.c:2856
msgid "OMWeather settings"
msgstr "OMWeather 设置"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:206
#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:269
#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:305
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: omweather/src/weather-help.c:64 omweather/src/weather-help.c:70
msgid "Other Maemo Weather Info"
msgstr "OMWeather 其他信息"

#: omweather/src/hash.data:180
msgid "Overcast"
msgstr "密云"

#: omweather/src/hash.data:342
#, fuzzy
msgid "Overcast Clouds"
msgstr "密云"

#: omweather/src/hash.data:170
msgid "Overcast and light rain"
msgstr "阴有小雨"

#: omweather/src/hash.data:171
msgid "Overcast and light snow"
msgstr "阴有小雪"

#: omweather/src/hash.data:172
msgid "Overcast and light wet snow"
msgstr "阴有小湿雪"

#: omweather/src/hash.data:173
msgid "Overcast and rain"
msgstr "阴天有雨"

#: omweather/src/hash.data:174
msgid "Overcast and showers"
msgstr "阴有阵雨"

#: omweather/src/hash.data:176
msgid "Overcast and snow"
msgstr "阴天有雪"

#: omweather/src/hash.data:175
msgid "Overcast and snow showers"
msgstr "阴有阵雪"

#: omweather/src/hash.data:178
msgid "Overcast and wet snow"
msgstr "阴天有湿雪"

#: omweather/src/hash.data:177
msgid "Overcast and wet snow showers"
msgstr "阴有湿阵雪"

#: omweather/src/hash.data:341
#, fuzzy
msgid "Overcast clouds"
msgstr "密云"

#: omweather/src/hash.data:179
msgid "Overcast, thunderstorms with rain"
msgstr "阴有雷暴大雨"

#: omweather/src/hash.data:181
msgid "PM Fog"
msgstr "下午 有雾"

#: omweather/src/hash.data:183
msgid "PM Light Rain"
msgstr "下午 小雨"

#: omweather/src/hash.data:182
msgid "PM Light Rain / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:185
msgid "PM Light Snow"
msgstr "下午 小雪"

#: omweather/src/hash.data:184
msgid "PM Light Snow / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:188
msgid "PM Rain"
msgstr "下午 下雨"

#: omweather/src/hash.data:186
msgid "PM Rain / Snow"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:187
msgid "PM Rain / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:190
msgid "PM Showers"
msgstr "下午 阵雨"

#: omweather/src/hash.data:189
msgid "PM Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:193
msgid "PM Snow"
msgstr "下午 有雪"

#: omweather/src/hash.data:192
msgid "PM Snow Showers"
msgstr "下午 阵雪"

#: omweather/src/hash.data:191
msgid "PM Snow Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:194
msgid "PM T-Showers"
msgstr "下午 雷阵雨"

#: omweather/src/hash.data:195
msgid "PM T-Storms"
msgstr "下午 雷雨"

#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:194
msgid "Pa"
msgstr "Pa"

#: omweather/src/hash.data:204
msgid "Partly Cloudy"
msgstr "局部多云"

#: omweather/src/hash.data:197
msgid "Partly Cloudy / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:198
msgid "Partly Cloudy Few Snow"
msgstr "局部多云短暂下雪"

#: omweather/src/hash.data:199
msgid "Partly Cloudy Light Rain"
msgstr "局部多云有小雨"

#: omweather/src/hash.data:200
msgid "Partly Cloudy T-Storm"
msgstr "局部多云雷雨"

#: omweather/src/hash.data:201
msgid "Partly Cloudy and Windly"
msgstr "局部多云有风"

#: omweather/src/hash.data:202 omweather/src/hash.data:203
msgid "Partly Cloudy and Windy"
msgstr "局部多云有风"

#: omweather/src/hash.data:205
msgid "Partly Cloudy, Few Snow"
msgstr "局部多云, 短暂下雪"

#: omweather/src/hash.data:206
msgid "Partly Cloudy, Haze"
msgstr "局部多云, 薄雾"

#: omweather/src/hash.data:207
msgid "Partly Cloudy, Heavy Rain"
msgstr "局部多云, 暴雨"

#: omweather/src/hash.data:208
msgid "Partly Cloudy, Heavy Rain, T-Storm"
msgstr "局部多云, 暴雨, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:209
msgid "Partly Cloudy, Heavy Snow"
msgstr "局部多云, 暴雪"

#: omweather/src/hash.data:210
msgid "Partly Cloudy, Light Rain"
msgstr "局部多云, 小雨"

#: omweather/src/hash.data:211
msgid "Partly Cloudy, Light Rain, T-Storm"
msgstr "局部多云, 小雨, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:212
msgid "Partly Cloudy, Rain"
msgstr "局部多云, 雨"

#: omweather/src/hash.data:213
msgid "Partly Cloudy, Rain, T-Storm"
msgstr "局部多云, 雨, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:214
msgid "Partly Cloudy, Smoke"
msgstr "局部多云, 烟雾"

#: omweather/src/hash.data:215
msgid "Partly Cloudy, Snow"
msgstr "局部多云, 雪"

#: omweather/src/hash.data:216
msgid "Partly Cloudy, T-Storm"
msgstr "局部多云, 雷雨"

#: omweather/src/hash.data:224
msgid "Partly cloudy"
msgstr "局部多云"

#: omweather/src/hash.data:217
msgid "Partly cloudy and light rain"
msgstr "局部多云有小雨"

#: omweather/src/hash.data:218
msgid "Partly cloudy and light snow"
msgstr "局部多云有小雪"

#: omweather/src/hash.data:219
msgid "Partly cloudy and light wet snow"
msgstr "局部多云有小湿雪"

#: omweather/src/hash.data:220
msgid "Partly cloudy and showers"
msgstr "局部多云有阵雨"

#: omweather/src/hash.data:221
msgid "Partly cloudy and snow showers"
msgstr "局部多云有阵雪"

#: omweather/src/hash.data:222
msgid "Partly cloudy and wet snow showers"
msgstr "局部多云有湿阵雪"

#: omweather/src/hash.data:196 omweather/src/hash.data:223
msgid "Partly cloudy, possible thunderstorms with rain"
msgstr "晴间多云，可能有雨雷暴"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1676
msgid "Period"
msgstr "间隔"

#: omweather/src/weather-settings.c:3649
msgid "Position:"
msgstr "位置:"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:148
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:206
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:256
msgid "Ppcp:"
msgstr "Ppcp:"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1653
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2836
msgid "Preference|Update"
msgstr "更新"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1460
msgid "Pressure"
msgstr "气压"

#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:49 meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:176
msgid "Pressure units"
msgstr "气压单位"

#: omweather/src/weather-settings.c:4049
msgid "Pressure units:"
msgstr "气压单位: "

#: omweather/src/weather-popup.c:1308
#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:697
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:189 meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:142
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:200
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:250
msgid "Pressure:"
msgstr "气压:"

#: omweather/src/weather-home.c:1393 omweather/src/weather-home.c:1448
msgid "Pressure: "
msgstr "气压: "

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:154
#, fuzzy
msgid "Programmer"
msgstr "程序员"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:138
#, fuzzy
msgid "Project administrators"
msgstr "项目负责人"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:202
msgid "Project manager"
msgstr "项目管理"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:922
msgid "Provided by"
msgstr "提供"

#: omweather/src/hash.data:245
msgid "Rain"
msgstr "下雨"

#: omweather/src/hash.data:225
msgid "Rain / Freezing Rain"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:232
msgid "Rain / Snow"
msgstr "下雨/下雪"

#: omweather/src/hash.data:226
msgid "Rain / Snow / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:227
msgid "Rain / Snow Early"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:228
msgid "Rain / Snow Late"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:231
msgid "Rain / Snow Showers"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:229
msgid "Rain / Snow Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:230
msgid "Rain / Snow Showers Late"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:233
msgid "Rain / Thunder"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:235
msgid "Rain / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:234
msgid "Rain / Wind Early"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:236
msgid "Rain Early"
msgstr "早间有雨"

#: omweather/src/hash.data:237
msgid "Rain Late"
msgstr "晚间有雨"

#: omweather/src/hash.data:239
msgid "Rain Shower"
msgstr "阵雨"

#: omweather/src/hash.data:238
msgid "Rain Shower and Windy"
msgstr "阵雨有风"

#: omweather/src/hash.data:240
msgid "Rain Showers"
msgstr "阵雨"

#: omweather/src/hash.data:241
msgid "Rain and Snow"
msgstr "雨夹雪"

#: omweather/src/hash.data:242
msgid "Rain to Snow / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:244
msgid "Rain to Wintry Mix"
msgstr "雨雪混合"

#: omweather/src/hash.data:243
msgid "Rain to Wintry Mix / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-sensor.c:127
msgid "Read sensor every:"
msgstr "传感器读取间隔:"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:733
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:786
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2327
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: omweather/src/hash.data:246
msgid "Rush Hour Traffic"
msgstr "繁忙时段的交通"

#: omweather/src/hash.data:247
msgid "S"
msgstr "南"

#: omweather/src/hash.data:248
msgid "SE"
msgstr "东南"

#: omweather/src/hash.data:249
msgid "SE_short"
msgstr "SE_short"

#: omweather/src/hash.data:250
msgid "SSE"
msgstr "东南偏南"

#: omweather/src/hash.data:251
msgid "SSE_short"
msgstr "SSE_short"

#: omweather/src/hash.data:252
msgid "SSW"
msgstr "西南偏南"

#: omweather/src/hash.data:253
msgid "SSW_short"
msgstr "SSW_short"

#: omweather/src/hash.data:254
msgid "SW"
msgstr "西南"

#: omweather/src/hash.data:255
msgid "SW_short"
msgstr "SW_short"

#: omweather/src/hash.data:256
msgid "S_short"
msgstr "S_short"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:359
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:457
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1509
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1850
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2019
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2396
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:3125
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: omweather/src/hash.data:344
#, fuzzy
msgid "Scattered Clouds"
msgstr "零星雪"

#: omweather/src/hash.data:257
msgid "Scattered Showers"
msgstr "零星阵雨"

#: omweather/src/hash.data:259
msgid "Scattered Snow"
msgstr "零星雪"

#: omweather/src/hash.data:258
msgid "Scattered Snow Showers"
msgstr "零星阵雪"

#: omweather/src/hash.data:260
msgid "Scattered T-Storms"
msgstr "零星雷雨"

#: omweather/src/hash.data:343
#, fuzzy
msgid "Scattered clouds"
msgstr "零星雪"

#: omweather/src/weather-settings.c:3943
msgid "Sea miles"
msgstr "海里"

#: omweather/src/weather-settings.c:474
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:73
#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:120
msgid "Select city"
msgstr "选择城市"

#: meecast/qt-qml/qml/CountryPage.qml:153
#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:55
#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:102
msgid "Select country"
msgstr "选择国家"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2168
#: meecast/qt-qml/qml/CityPage.qml:142
msgid "Select location"
msgstr "选择地区"

#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:64
#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:111
#: meecast/qt-qml/qml/RegionPage.qml:144
msgid "Select region"
msgstr "选择区域"

#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:46
#: meecast/qt-qml/qml/NewStationPage.qml:93
msgid "Select source"
msgstr "设置源"

#: meecast/qt-qml/qml/LockScreen.qml:85
msgid "Select the X-position for left corner of widget"
msgstr "设置锁屏插件的左上角的屏幕内的X坐标"

#: meecast/qt-qml/qml/LockScreen.qml:125
msgid "Select the Y-position for left corner of widget"
msgstr "设置锁屏插件的左上角的屏幕内的Y坐标"

#: meecast/qt-qml/qml/StandbyScreen.qml:267
msgid "Select the color of font for current temperature"
msgstr "设置实时温度的字体颜色"

#: meecast/qt-qml/qml/StandbyScreen.qml:123
msgid "Select the color of font for station name"
msgstr "设置地区的字体颜色"

#: meecast/qt-qml/qml/StandbyScreen.qml:195
msgid "Select the color of font for temperature"
msgstr "设置温度的字体颜色"

#: meecast/qt-qml/qml/IconsetPage.qml:97
msgid "Select the iconset"
msgstr "设置图标集"

#: meecast/qt-qml/qml/LanguagesPage.qml:130
#, fuzzy
msgid "Select the language"
msgstr "设置图标集"

#: meecast/qt-qml/qml/SourcePage.qml:108
msgid "Select the weather source"
msgstr "设置天气源"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1035
#, c-format
msgid "Selecting country"
msgstr "选择国家"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1043
#, c-format
msgid "Selecting region"
msgstr "选择区域"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1039
#, c-format
msgid "Selecting source"
msgstr "选择服务器"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1047
#, c-format
msgid "Selecting station"
msgstr "选择地区"

#: omweather/src/weather-settings.c:1150 omweather/src/weather-settings.c:1362
#: omweather/src/weather-settings.c:1366 omweather/src/weather-sensor.c:263
msgid "Sensor"
msgstr "传感器"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2228
msgid "Set"
msgstr "设定"

#: omweather/src/hash.data:261 meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:327
msgid "Set locations"
msgstr "选择地区"

#: omweather/src/weather-home.c:1291 omweather/src/weather-simple-popup.c:1157
#: omweather/src/weather-simple-status.c:158 meecast/qt-qml/qml/main.qml:42
#: meecast/qt-qml/qml/SettingsPage.qml:144
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: meecast/qt-qml/qml/LockScreen.qml:65
msgid "Settings for Lockscreen widget"
msgstr "锁屏插件的设置"

#: meecast/qt-qml/qml/StandbyScreen.qml:102
msgid "Settings for standby widget"
msgstr "待机屏幕的设置"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:534
msgid "Settings of LockScreen"
msgstr "锁屏插件设置"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:514
msgid "Settings of StandbyScreen"
msgstr "待机插件设置"

#: omweather/src/hash.data:262
msgid "Shallow Fog"
msgstr "薄雾"

#: omweather/src/weather-settings.c:3465
msgid "Short"
msgstr "短"

#: omweather/src/weather-settings.c:3824
msgid "Show arrows"
msgstr "显示箭头"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:605
msgid "Show on Map"
msgstr "在地图里显示"

#: omweather/src/weather-settings.c:3754
msgid "Show only current weather on first icon"
msgstr "目前的天气状况的第一个图标"

#: omweather/src/weather-settings.c:3801
msgid "Show station name"
msgstr "显示地区名称"

#: omweather/src/weather-sensor.c:86
msgid "Show temperature at:"
msgstr "显示温度:"

#: omweather/src/weather-settings.c:3795
msgid "Show wind"
msgstr "显示风向"

#: omweather/src/hash.data:268
msgid "Showers"
msgstr "阵雨"

#: omweather/src/hash.data:264
msgid "Showers / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:263
msgid "Showers / Wind Early"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:265
msgid "Showers Early"
msgstr "早间阵雨"

#: omweather/src/hash.data:266
msgid "Showers Late"
msgstr "晚间阵雨"

#: omweather/src/hash.data:267
msgid "Showers in the Vicinity"
msgstr "周围有阵雨"

#: omweather/src/hash.data:346
#, fuzzy
msgid "Sky is Clear"
msgstr "大部晴朗"

#: omweather/src/hash.data:345
#, fuzzy
msgid "Sky is clear"
msgstr "大部晴朗"

#: omweather/src/hash.data:269
msgid "Sleet"
msgstr "雨雪"

#: omweather/src/hash.data:270
msgid "Smoke"
msgstr "烟雾"

#: omweather/src/hash.data:281
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: omweather/src/hash.data:271
msgid "Snow / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:273
msgid "Snow Shower"
msgstr "阵雪"

#: omweather/src/hash.data:272
msgid "Snow Shower / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:274
msgid "Snow Showers / Wind Early"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:275
msgid "Snow Showers Early"
msgstr "早间阵雪"

#: omweather/src/hash.data:276
msgid "Snow Showers Late"
msgstr "晚间阵雪"

#: omweather/src/hash.data:277
msgid "Snow and Freezing Rain"
msgstr "雪夹冻雨"

#: omweather/src/hash.data:278
msgid "Snow to Rain"
msgstr "雪转有雨"

#: omweather/src/hash.data:280
msgid "Snow to Wintry Mix"
msgstr "雪转雪雨"

#: omweather/src/hash.data:279
msgid "Snow to Wintry Mix / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2295
msgid "Source"
msgstr "服务器"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:320
#, fuzzy
msgid "Source code"
msgstr "服务器"

#: omweather/src/weather-settings.c:498
msgid "Source:"
msgstr "服务器:"

#: omweather/src/weather-popup.c:998 omweather/src/weather-popup.c:1004
#: omweather/src/weather-popup.c:1011 omweather/src/weather-popup.c:1129
#: omweather/src/weather-popup.c:1135 omweather/src/weather-popup.c:1142
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1389
msgid "Speed"
msgstr "风速"

#: omweather/src/weather-popup.c:1332 omweather/src/weather-popup.c:1472
#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:772
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:187
msgid "Speed:"
msgstr "风速:"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:491
msgid "Splash screen"
msgstr "启动闪屏"

#: omweather/src/weather-settings.c:522
msgid "State:"
msgstr "国家:"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2512
#, c-format
msgid "Station %i"
msgstr "地区 %i"

#: omweather/src/weather-settings.c:1114 omweather/src/weather-settings.c:1292
#: omweather/src/weather-settings.c:1297
msgid "Stations"
msgstr "监测站"

#: omweather/src/hash.data:282 omweather/src/weather-alerts.c:154
msgid "Storm"
msgstr "暴风"

#: omweather/src/weather-download.c:392
msgid "Successfully loaded"
msgstr "成功加载"

#: omweather/src/hash.data:284
msgid "Sunny"
msgstr "晴朗"

#: omweather/src/hash.data:283
msgid "Sunny / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:347 omweather/src/hash.data:348
msgid "Sunny periods and a few showers."
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:285 meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:292
msgid "Sunrise:"
msgstr "日出:"

#: omweather/src/weather-popup.c:125 omweather/src/weather-popup.c:1019
msgid "Sunrise: "
msgstr "日出: "

#: omweather/src/hash.data:286 meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:295
msgid "Sunset:"
msgstr "日落:"

#: omweather/src/weather-popup.c:139 omweather/src/weather-popup.c:1150
msgid "Sunset: "
msgstr "日落: "

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:86
msgid "Support"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-settings.c:3773
msgid "Swap hi/low temperature"
msgstr "互换高/低温."

#: omweather/src/weather-settings.c:4180
msgid "Switch to the next station after:"
msgstr "切换到下一个地区后: "

#: omweather/src/hash.data:288
msgid "T-Showers"
msgstr "雷阵雨"

#: omweather/src/hash.data:287
msgid "T-Showers Early"
msgstr "早间持续雷阵雨"

#: omweather/src/hash.data:289
msgid "T-Storm"
msgstr "雷雨"

#: omweather/src/hash.data:292
msgid "T-Storms"
msgstr "持续雷雨"

#: omweather/src/hash.data:290
msgid "T-Storms Early"
msgstr "早有持续雷雨"

#: omweather/src/hash.data:291
msgid "T-Storms Late"
msgstr "晚有持续雷雨"

#: omweather/src/weather-popup.c:947 omweather/src/weather-popup.c:950
#: omweather/src/weather-popup.c:1080 omweather/src/weather-popup.c:1083
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1267
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: omweather/src/hash.data:293 meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:31
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:103
msgid "Temperature units"
msgstr "温度单位"

#: omweather/src/weather-settings.c:3858
msgid "Temperature units:"
msgstr "温度单位:"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:660
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:181
msgid "Temperature:"
msgstr "温度:"

#: omweather/src/weather-popup.c:1259 omweather/src/weather-popup.c:1441
msgid "Temperature: "
msgstr "温度: "

#: omweather/src/weather-help.c:138
msgid "Thanks"
msgstr "致谢"

#: omweather/src/weather-download.c:401
msgid "The weather has been updated."
msgstr "天气已经更新了."

#: omweather/src/hash.data:353
msgid "There are no stations to show in this view of the list"
msgstr ""

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:307
msgid ""
"This software is free software; you can\n"
" redistribute it and/or modify it under \n"
" the terms of the GNU General Public\n"
" License as published by the Free Software \n"
" Foundation; either version 2.1 of the \n"
" License, or (at your option) any \n"
" later version."
msgstr ""
"This software is free software; you can\n"
" redistribute it and/or modify it under \n"
" the terms of the GNU General Public\n"
" License as published by the Free Software \n"
" Foundation; either version 2.1 of the \n"
" License, or (at your option) any \n"
" later version."

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:438
msgid ""
"This software is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License\n"
msgstr ""
"This software is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License\n"

#: omweather/src/hash.data:294
msgid "Thunder"
msgstr "雷雨"

#: omweather/src/hash.data:295
msgid "Thunder in the Vicinity"
msgstr "周围有阵雨"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:421
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:424
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:427
#: meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:541
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: omweather/src/weather-help.c:154 meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:218
msgid "Translators"
msgstr "翻译名单"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:427
msgid ""
"Translators: French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht; Russian - "
"Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh;\n"
msgstr ""
"Translators: French - Nicolas Granziano, Philippe, Benot Knecht; Russian - "
"Pavel Fialko, Vlad Vasiliev, Ed Bartosh;\n"

#: omweather/src/weather-settings.c:3272 omweather/src/weather-settings.c:3277
#: omweather/src/weather-settings.c:3295
msgid "Transparency:"
msgstr "透明度:"

#: omweather/src/hash.data:296 meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:501
msgid "Try to update"
msgstr "更新试试"

#: omweather/src/weather-settings.c:3452
msgid "Type of click:"
msgstr "点击率:"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:174
msgid "UV index:"
msgstr "紫外线指数"

#: omweather/src/weather-settings.c:1135 omweather/src/weather-settings.c:1334
#: omweather/src/weather-settings.c:1338
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1251
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2732
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: omweather/src/weather-home.c:240 omweather/src/weather-settings.c:78
#: omweather/src/weather-popup.c:266 omweather/src/weather-popup.c:278
#: omweather/src/weather-download.c:468
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:163
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:271
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:280
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:880
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2278
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2601
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2605
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2631
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2633
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: omweather/src/hash.data:297
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: omweather/src/weather-settings.c:1142 omweather/src/weather-settings.c:1348
#: omweather/src/weather-settings.c:1352
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: omweather/src/weather-download.c:425
msgid "Update already running."
msgstr "正在更新中."

#: meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:122
msgid "Update interval"
msgstr "自动更新"

#: omweather/src/hash.data:298 meecast/qt-qml/qml/WeatherPage.qml:360
msgid "Updating forecast"
msgstr "更新预报中"

#: omweather/src/weather-settings.c:4264
msgid "Updating of weather data:"
msgstr "最新天气资料:"

#: omweather/src/weather-download.c:174
msgid "Updating weather"
msgstr "天气预报信息正在更新"

#: omweather/src/weather-settings.c:1944
msgid ""
"Use Edit layout \n"
"for tuning images of applet"
msgstr ""
"使用编辑布局 \n"
"调整图像的小程序"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1835
msgid ""
"Use GSM and/or WLAN for periodic updating\n"
" the weather information.\n"
msgstr ""
"使用GSM或WLAN定期更新\n"
"天气信息.\n"

#: omweather/src/weather-sensor.c:65
msgid "Use device temperature sensor"
msgstr "使用设备的温度传感器"

#: omweather/src/hash.data:299
msgid "VAR"
msgstr "VAR"

#: omweather/src/weather-settings.c:4231
msgid "Valid time for current weather:"
msgstr "当前气候的有效性:"

#: omweather/src/hash.data:300
msgid "Very High"
msgstr "非常高"

#: omweather/src/weather-settings.c:3517 omweather/src/weather-settings.c:3522
msgid "Visible items:"
msgstr "可见项目:"

#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:58 meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:209
msgid "Visible units"
msgstr "距离单位"

#: omweather/src/weather-popup.c:1288
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:171
msgid "Visible:"
msgstr "可见度:"

#: omweather/src/weather-settings.c:1121 omweather/src/weather-settings.c:1307
#: omweather/src/weather-settings.c:1312
msgid "Visuals"
msgstr "视觉效果"

#: omweather/src/hash.data:301
msgid "W"
msgstr "西"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1789
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1796
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2830
msgid "WLAN"
msgstr "WLAN"

#: omweather/src/hash.data:302
msgid "WNW"
msgstr "西北偏西"

#: omweather/src/hash.data:303
msgid "WNW_short"
msgstr "WNW_short"

#: omweather/src/hash.data:304
msgid "WSW"
msgstr "西南偏西"

#: omweather/src/hash.data:305
msgid "WSW_short"
msgstr "WSW_short"

#: omweather/src/hash.data:306
msgid "W_short"
msgstr "W_short"

#: omweather/src/hash.data:307
msgid "Waning Crescent"
msgstr "残月"

#: omweather/src/hash.data:308
msgid "Waning Gibbous"
msgstr "亏凸月"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:846
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: omweather/src/hash.data:309
msgid "Waxing Crescent"
msgstr "娥眉月"

#: omweather/src/hash.data:310
msgid "Waxing Gibbous"
msgstr "盈凸月"

#: omweather/src/weather-popup.c:1553
msgid "Weather data provided by: "
msgstr "所提供的天气数据: "

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:410
msgid "Weather forecast for the Meego. Version "
msgstr "天气预报Meego版本"

#: omweather/src/weather-utils.c:797
msgid "Widget OMWeather is reloading"
msgstr "OMWeather 控件重新载入"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:437
msgid "Widget in LockScreen"
msgstr "锁屏插件"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:464
msgid "Widget in StandbyScreen"
msgstr "待机屏幕插件"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:411
msgid "Widget in events view"
msgstr "事件主屏插件"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2914
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2922
msgid "Widget style"
msgstr "界面风格"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:393
msgid "Widget style and Iconset"
msgstr "界面风格和图标"

#: omweather/src/hash.data:314
msgid "Wind"
msgstr "风"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:139
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:197
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:247
msgid "Wind direction"
msgstr "风向"

#: omweather/src/hash.data:311
msgid "Wind direction:"
msgstr "风向:"

#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:151
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:209
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:259
msgid "Wind gust:"
msgstr "风力:"

#: omweather/src/hash.data:313 meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:145
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:203
#: meecast/qt-qml/qml/FullWeatherPage.qml:253
msgid "Wind speed"
msgstr "风速"

#: omweather/src/hash.data:312 meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:40
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:142
msgid "Wind speed units"
msgstr "风速单位"

#: omweather/src/weather-settings.c:3974
msgid "Wind speed units:"
msgstr "风速单位:"

#: omweather/src/weather-popup.c:1327 omweather/src/weather-popup.c:1468
#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:747
#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:185
msgid "Wind:"
msgstr "风向:"

#: omweather/src/weather-home.c:1409 omweather/src/weather-home.c:1464
#: omweather/src/weather-popup.c:992 omweather/src/weather-popup.c:1123
msgid "Wind: "
msgstr "风向: "

#: omweather/src/hash.data:318
msgid "Wintry Mix"
msgstr "雨雪混合"

#: omweather/src/hash.data:316
msgid "Wintry Mix / Wind"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:315
msgid "Wintry Mix / Wind Early"
msgstr ""

#: omweather/src/hash.data:317
msgid "Wintry Mix to Snow"
msgstr "雪雨夹雪"

#: omweather/src/weather-home.c:844
msgid ""
"Wrong station code \n"
"or ZIP code!!!"
msgstr ""
"错误地区代码\n"
"或邮政编码!!!"

#: omweather/src/weather-settings.c:824 meecast/qt-qml/qml/StationsPage.qml:77
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1233
msgid "You can make donation here: "
msgstr "点这里您可以进行捐赠: "

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:193
msgid ""
"You should activate \n"
"'Widget in events view'\n"
" for using LockScreen widget"
msgstr ""
"你得激活\n"
"“事件主屏插件”后\n"
"才能使用锁屏插件"

#: meecast/qt-qml/qml/VisualsPage.qml:256
msgid ""
"You should activate \n"
"'Widget in events view'\n"
" for using StandbyScreen widget"
msgstr ""
"你得激活\n"
"“事件主屏插件”后\n"
"才能使用待机屏幕插件"

#: meecast/qt-qml/qml/UpdatePage.qml:73
msgid ""
"You should activate 'Widget in the events view' option in MeeCast appearance "
"settings for auto update."
msgstr "只有在“界面”设置里激活“事件作品插件”后才能使用自动更新功能。"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2758
msgid "Zoom in popup window "
msgstr "在弹出窗口的缩放"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1915
msgid "Zooming in popup window"
msgstr "在弹出窗口的缩放"

#: meecast/netbook-UX/meego-panel-omweather.cpp:439
msgid ""
"as published by the Free Software Foundation; either version 2.1 of the "
"License, or (at your option) any later version."
msgstr "软件基于 FSF2.1版本的开源协议，或者更晚的版本"

#: omweather/src/weather-popup.c:286
msgid "current location local time"
msgstr "当前位置时间"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:432
msgid "d:"
msgstr "d:"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:455
msgid "day ago"
msgstr "天前"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:457
msgid "days ago"
msgstr "天前"

#: omweather/src/weather-config.c:332
msgid "every 2 hours"
msgstr "每 2 小时"

#: omweather/src/weather-config.c:338
msgid "every 24 hours"
msgstr "每 24 小时"

#: omweather/src/weather-config.c:328
msgid "every 30 minutes"
msgstr "每 30 分钟"

#: omweather/src/weather-config.c:334
msgid "every 4 hours"
msgstr "每 4 小时"

#: omweather/src/weather-config.c:326
msgid "every 5 minutes"
msgstr "每 5 分钟"

#: omweather/src/weather-config.c:336
msgid "every 8 hours"
msgstr "每 8 小时"

#: omweather/src/weather-config.c:330
msgid "every hour"
msgstr "每 1 小时"

#: omweather/src/weather-config.c:340
msgid "every minute (Debug)"
msgstr "每 1 分钟 (Debug)"

#: omweather/src/hash.data:319
msgid "falling"
msgstr "下降"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:1048
msgid "feels like"
msgstr "体感温度"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:449
msgid "hour ago"
msgstr "小时前"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:452
msgid "hours ago"
msgstr "小时前"

#: meecast/qt-qml/qml/AboutPage.qml:329
msgid "http://github.com/Meecast/meecast"
msgstr ""

#: omweather/src/weather-home.c:1400 omweather/src/weather-home.c:1455
#: omweather/src/weather-home.c:1605 omweather/src/weather-settings.c:4068
#: omweather/src/weather-popup.c:983 omweather/src/weather-popup.c:1115
#: omweather/src/weather-popup.c:1313
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1479
msgid "inHg"
msgstr "inHg"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2722
msgid "inch"
msgstr "寸"

#: omweather/src/weather-home.c:1588 omweather/src/weather-popup.c:1297
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1336
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2670
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:227
msgid "km"
msgstr "km"

#: omweather/src/weather-settings.c:3994 omweather/src/hash.data:320
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1408
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2696
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:160
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

#: omweather/src/hash.data:321
msgid "km/s"
msgstr "km/s"

#: omweather/src/weather-home.c:1587 omweather/src/weather-popup.c:1296
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1328
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2664
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:220
msgid "m"
msgstr "m"

#: omweather/src/hash.data:322
msgid "m/h"
msgstr "m/h"

#: omweather/src/weather-settings.c:3980 omweather/src/hash.data:323
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1400
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2690
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:153
msgid "m/s"
msgstr "m/s"

#: omweather/src/weather-home.c:1397 omweather/src/weather-home.c:1452
#: omweather/src/weather-home.c:1604 omweather/src/weather-settings.c:4055
#: omweather/src/weather-popup.c:980 omweather/src/weather-popup.c:1112
#: omweather/src/weather-popup.c:1312
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1471
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2716
msgid "mb"
msgstr "mb"

#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:187
msgid "mbar"
msgstr "mbar"

#: omweather/src/weather-home.c:1589 omweather/src/weather-home.c:1590
#: omweather/src/weather-popup.c:1298 omweather/src/weather-popup.c:1299
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1345
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2676
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:234
msgid "mi"
msgstr "mi"

#: omweather/src/weather-settings.c:4008 omweather/src/hash.data:324
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1417
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2702
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:167
msgid "mi/h"
msgstr "mi/h"

#: omweather/src/hash.data:325
msgid "mi/s"
msgstr "mi/s"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:443
msgid "minute ago"
msgstr "分钟前"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:446
msgid "minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: omweather/src/weather-popup.c:961 omweather/src/weather-popup.c:1094
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2727
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: omweather/src/weather-home.c:1403 omweather/src/weather-home.c:1458
#: omweather/src/weather-home.c:1606 omweather/src/weather-settings.c:4078
#: omweather/src/weather-popup.c:986 omweather/src/weather-popup.c:1118
#: omweather/src/weather-popup.c:1314
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1488
#: meecast/qt-qml/qml/UnitsPage.qml:201
msgid "mmHg"
msgstr "mmHg"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:489
msgid "n:"
msgstr "n:"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1688
msgid "never"
msgstr "从不"

#: omweather/src/weather-sensor.c:108
msgid "new icon"
msgstr "新图标"

#: omweather/src/weather-simple-popup.c:257
#: omweather/src/weather-simple-popup.c:260
msgid "next"
msgstr "下一个地区"

#: omweather/src/weather-simple-settings.c:1354
#: omweather/src/weather-simple-settings.c:2681
msgid "nmi"
msgstr "nmi"

#: omweather/src/hash.data:326
msgid "rising"
msgstr "上升"

#: meecast/qt-qml/dataitem.cpp:440
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: omweather/src/weather-popup.c:271
msgid "station local time"
msgstr "当前地区时间"

#: omweather/src/weather-sensor.c:92
msgid "station name"
msgstr "地区名称"

#: omweather/src/hash.data:327
msgid "steady"
msgstr "稳定"

#: omweather/src/hash.data:354
msgid "В"
msgstr "B"

#: omweather/src/hash.data:355
msgid "З"
msgstr "З"

#: omweather/src/hash.data:356
msgid "С"
msgstr "C"

#: omweather/src/hash.data:357
msgid "С-В"
msgstr "C-B"

#: omweather/src/hash.data:358
msgid "С-З"
msgstr "С-З"

#: omweather/src/hash.data:359
msgid "Ю"
msgstr "Ю"

#: omweather/src/hash.data:360
msgid "Ю-В"
msgstr "Ю-В"

#: omweather/src/hash.data:361
msgid "Ю-З"
msgstr "Ю-З"

#~ msgid "Project website"
#~ msgstr "项目网址"
